{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060963",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho596881/hotel-teulisweideu-dongdaemun-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698837482780&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976383325&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=81818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201536090&selectedRatePlan=207726559&expediaPropertyId=15314615&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 트리쉐이드 동대문"
    },
    "text": "ホテルトリシェード東大門\\n\n大韓民国ソウル特別市中区乾内路159-14\\n\nホテルトリシェード東大門は東大門歴史文化公園および明洞通りからも近い位置にあります。 また南大門市場と光化門も車で5分の距離に位置しています。 このホテルは公共交通機関を便利に利用できる位置にあります。 東大門歴史文化公園駅までは4分歩いて行くことができ、乙支路4街駅も10分の距離に位置しています。 ホテルは50室の客室を保有しており、チェックインは19:00から始まり、03:00まで可能です。 チェックイン時間は客室の利用状況によって調整されることがあります。 チェックアウトは正午まで可能で、これも客室の利用状況によって調整される場合があります。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。 到着時にフロントデスクのスタッフが手伝ってくれますし、03:00以降に到着する予定でしたら、事前にご連絡を取っていただく必要があります。 チェックインの際には付帯費用に備えるためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。 チェックインは満18歳から可能で、ベビーベッドは提供しておりません。 ペットは同伴できませんし、障害者は同伴可能です。 ホテルでは共用エリアで無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiを使用できます。 指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルトリシェード東大門の場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルトリシェード東大門は大韓民国ソウル特別市中区乾内路159-14に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルトリシェード東大門はどの観光地に近いですか？",
            "answer": "ホテルトリシェード東大門は東大門歴史文化公園および明洞通りからも近い位置にあります。また南大門市場と光化門も車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルトリシェード東大門は公共交通機関が利用しやすい場所にありますか？",
            "answer": "はい、ホテルトリシェード東大門は公共交通機関を利用しやすい位置にあります。東大門歴史文化公園駅までは4分の徒歩で行けますし、乙支路4街駅も10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルトリシェード東大門のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルトリシェード東大門のチェックインは19:00から始まり、03:00まで可能です。ただし、チェックイン時間は客室の利用状況によって調整されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルトリシェード東大門のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルトリシェード東大門のチェックアウトは正午まで可能です。ただし、チェックアウト時間も客室の利用状況によって調整される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルトリシェード東大門では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルトリシェード東大門では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細は到着時にフロントデスクのスタッフから案内を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルトリシェード東大門のチェックインに必要なものはありますか？",
            "answer": "ホテルトリシェード東大門のチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルトリシェード東大門ではベビーベッドを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、ホテルトリシェード東大門ではベビーベッドを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れてホテルに宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "障害者はホテルに宿泊することができますか？",
            "answer": "はい、障害者はホテルに宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルトリシェード東大門では無料のWiFiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルトリシェード東大門では共用エリアと客室内で無料のWiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルトリシェード東大門に喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルトリシェード東大門には指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 454,
        "QA": 732
    }
}